依家成件事好鬼！

大家諗下 點解啲鬼會帶咁多不利自己嘅野喺身
由其是扮記者嗰個 依家打機咩 會唔會有咁多證據擺喺自己到 搏畀人周到？
佢地根本係畀藉口班狗清場 冇咩特別野想叫大家做 只係想叫大家小心

推

推到大家見到